好撚嬲！香港人係時候革命！第一步！唔好再交稅！用嚟自組民防隊！

我知有好多香港人訓唔著
香港人一定要革命！
推翻政府先係出路
慢慢籌備一定會成功㗎！